白兵做既野同 熱普城無分別

鬼兵

唔岩聽咪唔聽囉
一邊高叫各自爬山
一邊立草人黎打
共產黨最開心喇